又蘋果廣告

不過有show埋電話

究竟係同一間公司出新版本廣告
定係另一間嘢抄之前個廣告

啱啱都有

又嚟

幾分鐘前 81台又見到